涂謹申「主席」名義發文件 建制險中伏倡報警

立法會修訂《逃犯條例》法案委員會「鬧雙胞」，泛民昨日(6日)無視內務委員會發出的指引，強行佔領會議室「山寨」式開會，於非法定會議中選出議員涂謹申為主席。涂今(7日)更以法案委員會主席名義去信法案委員會成員，文件格式與其他立法會文件極度相似，據悉有建制派議員提議報警處理，但暫未有定論。

涂謹申議員辦事處今午發電郵予法案委員會成員，文件格式予一般立法會文件無異，同樣列有文件編號，每份文件均設中、英文版本。文件包括詢問議員能否出席本周六(11日)舉行的第四次會議，並列載當日會議議程。

據了解，有建制派議員的助理經提醒後，才發現並非立法會秘書處所發出的文件，而建制派正討論如何應對，當中有人質疑涉及虛假文書，提議報警處理，惟現時未有確實的下一步行動，暫選擇對有關電郵無視及不作任何回覆。

議員陳恒鑌認為，議員聲稱是立法會代表而發出文件及作指示，做法非常嚴重，重申有關行為不能姑息，並且立下非常壞先例，需要嚴肅跟進。陳續指，立法會行政管理委員會及立法會秘書處聆聽法律意見後，可以採取適當行動。

而議員何俊賢直言，涂所為如同「踩鋼線」是極度危險，而其助理險當成真文件處理，強調建制派會謹慎處理。

內會上周向法案委員會發出指引，改由議員石禮謙主持會議，而石則於今日較早時間，透過秘書處發出周六(11日)所舉行的第3次會議議程。

報警啦，唔報正契弟，鬧上法庭慢慢搞清楚先囉屌佢老母

就係要你報警

唔報正契弟

Btw 陳恒鑌自己唔報警 叫秘書處報

保皇黨唔夠膽報警

報未?

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

睇黎泛民背後真係有高手教路

[立法會雙胞胎事件] 係要攞法庭禁制令, 而唔係JR, 千祈唔好搞錯

倡你老母咩 自己報啦

主要係你秘書處冇權俾到你呀
你先係非法個個

講緊石禮謙

議員聲稱是立法會代表而發出文件及作指示，做法非常嚴重

立法會議員唔可以聲稱是立法會代表

咁佢代表D乜

係囉，醒左咁多嘅

你有咩問題 我冇問題啲fd

逼虎跳牆

睇死建制派唔敢報警

一黎俾泛民有籍口再拖
有咩閃失又可能重演學民佔公民廣場事件

背後可能係班商家班友自己都驚終中

擺明而家就陰9你啦世侄
你一reply就係承認左涂謹申個身份

報警完, 咪告Q涂謹申

不過到時睇下個官點判

一定好好玩

比我做泛民就搵個打手報警舉報自己

唔係陰佢
係事實同法律上佢真係主席
唔一定要有秘書處在埸先有效

公司開會秘書SL, 老細親力親為打份文件出黎原來唔係代表公司
以後d 文件都係要秘書打。秘書放假，間公司就開唔到工，唉。。。

千期唔好虎頭蛇尾啊！ 要去就去盡D

主要係建制一直唔想承認個下麻煩
只要reply嘅等同自爆

報警好呀
一定要有罪先無效

秘書叫人開會，係代表主席咋
主席自己call會有咩問題

最大問題係球證係邊個

如果到時個官判無罪，等於法庭承認涂主席同佢既委員會係合法

Reply都無問題
佢reply完照唔承認你身份 吹咩

有無巴打幫手報警？

問題係宜家D官係企係邊面先

樓主quote 邊間垃圾source 倒轉啲嘢嚟寫

最好報警迫你上法庭 到時冇得唔審

龍門任佢搬

主席一於出信邀請各國領事商會出席會議表達意見

你咪報警囉

秘書處是誰

指鹿為馬

呢招好絕

快 d 報

唔報正臭弟

秘書處憑乜可以自己指定呀
秘書仔可以是旦篤個人做主席host？

咪就係
邊間垃圾source咁仆街

屌那星
上次毛毛轉登同圖主席要求開大量公聽會

ip都唔洗check，9成9係東方

唔敢報警呀

完全合法情況下
都叫虛假文書？

其實廢涂佢地係民選議員，佢地係議會開會點樣唔合法？

未審先判人哋係非法 同埋「山寨」字 超主觀性撰寫

秘書處係神

唔返工都可以簽到文件

google完 中呀

跟住人大釋法：邀請領事係外交行為，必須經中央，立法會議員無權咁做

代議士喎

樓主有無睇過篇文點寫架？

秘書處大過主席，咁長實主席咪要跟秘書指引做嘢

上法院又多條路可行

個問題係冇人SL

人地署名係Assistant to James To
都唔係Legislative Council Secretary

咁都以為係秘書處出 就扺死啦。

秘書處唔肯出 咪主席親自出 有咩問題

係咁威就唔會越來越少人

快d報，唔報死全家

唔報死全家，快手報

PS涂謹申本身係大律師，班契弟真係當人傻
人地讀law果陣，班傻鳩仲未介奶啦

係大陸 秘書真係大過老細

所以中共總書記係最大

宜家係等我地熟習大陸個套

下一步係發信比商會同領事，一於玩大佢

夠料一早就報
就係知佢地一報就奶哂野，咩都唔敢做
而家成個勢比飯民食撚住

玩失蹤即係點
玩忽職守？

其實佢RE唔REPLY都冇所謂
而家阿涂係做緊佢作為會議主席身份通知班柒頭
通就通知左
到時佢地唔黎開會佢地ON撚99
而家班秘書處完全唔開工
出左糧唔開工呀?

推

秒書處阻止正常會議 係唔係犯法
咁直程就佢去報警

班建制會出席另外一個會議
不過時間 地點一樣

講真 如果上到庭狗官一定幫正苦 香港司法獨立根本形同虛設

賣過百份嘅方向報

秘書處食屎啦
要即刻收皮+還幾十年人工出黎

報左警班警犬敢做野咩

涂謹申唔係事務律師咩

甘好嚴重，要報警，查清楚先好開會

甘？

泛民會唔會自己報埋警？

何俊賢呢類不學無術既白痴柒姑碌其實憑咩做立會議員 屌你老味

保皇黨口講報驚又唔唔敢報，是但搵個泛民報警推佢一把啦
前提係冇政治潔辟
人地撚咗你咁耐，你唔係唔趁機會撚番班保皇狗轉頭嗎？

鴿黨事務律師比例好高

一定要保蝗報警咩？
是但搵條友報唔得咩？

虫太機會黎啦

屌你老未 用字有晒既定立場
引導人地跟佢嗰立場
唔撚識用中立字眼做乜撚記者
咁撚樣寫新聞 死全家啦你老母

星期五報警，拉佢58個鐘就玩完

倡乜鳩
要報咪報囉
知唔知打咩號碼報警呀？

好有等埋發叔個feel
硬係唔知邊個今次做豬隊友呢

東方定大公文匯呀？

邊個建制派衝去報警邊個就係鬼

幾時有等埋發叔2.0？

祕書係到先開到會都算
老闆唔係用祕書名義出信又犯法？
祕書又可以唔開工又咁大權當自己係書記呀

當中有人質疑涉及虛假文書

咁撚大鑊唔報警？ 建制等緊咩

偽你老母啦去報警吖嘛

30年嚟佢哋嘅智商一直都係0分；
忽然間打到100分水準， 你話冇軍師邊會有人信

一係美國佬教
一係有有錢佬出重金所以先咁落力

美國佬邊可能咁熟悉立法會議事規則同香港法律
唔好學足班廢佬咁乜撚都關美國事
泛民班友邊有咁醒
係咁醒唔駛捱打咁多年

飯民覺得燒到埋身，無得有險可守over my dead body，所以先訓身死過掛

老實講，以之前計，有錢同無錢，係香港生活既質素同感覺真係可以差好遠，而飯民個個窮極有限

倡乜撚嘢啊倡
要報就報咗啦

你太睇小美國實力同香港嘅戰略價值

阿涂今次真係搏老命

以軍事計，其實成個華南，去到南海
最高既山，係大帽山

你會唔會太睇少一個國家嘅情報工作由其是美國
香港總領事館班人都估白養？
請佢地做嘢就梗係要研究埋香港有咩法律啦
美國個領事館係香港駐紮咗百幾年啦
美國佬對香港有幾了解仲熟過你同我

你都識講佢地之前廢
唔通突然識變叻？
就係泛民今次咁識玩所以估有人教路

暫時仲未有漏洞

估係城寨劉細良有份獻計

你會唔會諗多咗?
美國佬穿針引線做中間人搵齊人form智囊團隊我或者會信
今次每一招一環扣一環 一計連一計
如果唔係香港法律界打滾多年
仲要經常上court嗰班
根本諗唔出
所以一開頭我唔覺得泛民會咁醒就係咁解
我自己估係服侍開商界最top嗰班律師form出黎既團隊
今次背後獻計一定係香港既精英

之前鄭松泰插下國旗，民建聯元秋班撚樣都即刻報警啦
而家吹到偽造文書咁大罪，仲唔自己狗衝去警察總部報警？做乜要建議秘書處報？
唔報正契弟

咁你咪又係同我一樣覺到有幕後高手只不過唔係美國

你估美國急call陳老太真係了解情況咩

擺明美國政府講會保民主派
只要唔明顯犯法一定無事

五嶺呢

Sor，我想講嶺南，打咗華南出來

佔中時講到準備晒止血粉咁，又唔覺美國會預咁左膠法

CEO 打份文件非法啊 等秘書翻黎叫佢報警

泛民班人咁多律師出身又個個高學歷精英
仲要佢地讀書既年代幾難先入到法律系之類神科
你估真係冇料扮四條架咩

佢地自己本身都入左建制既一部分平時先咁鳩流流
今次連商人都反佢地咪認真玩
三兩下就撚到班建制狗咁

Law以前唔係水泡科咩

楊岳橋好似柒下柒下咁

似係

星期六會議地點係咪同建制派一樣？

一樣的話就好睇
隨時有建制派“未訓醒”去跟左阿塗既議程

屌你估班建制真係想過咩
佢哋自己都驚有日做完condom就做何志平啦

唔好俾我睇死根本兩邊扯貓尾
到最後投票嗰陣又等埋發叔
咁大家好交差

// 位於清遠和韶關邊境的石坑崆，海拔1902米，是廣東第一峰峰，也是湘粵乃至華南地區最高峰，斟稱廣東喜馬拉雅。 //

屌你老母成篇嘢咩source??
啲用詞好撚誤導人喎(「強行」、「非法」會議)

why not both

選舉近了 報左驚上身

個問題係呢間唔係公司

根本小熊都唔放侵侵係眼內。要捉任何人都唔會理侵侵。

正式合主席發通知， 你報警有乜用 ?

其實都怕
唔怕點會咁急想立逃犯法
大陸冇錢呀

白粉報報導

今次呢單野連星島都唔偏頗建制派，因為佢地老細都驚送中

係唔上法庭審正契弟，仲要我希望係一開波已經雙法官審，唔好得一個，呢時呢刻已經太多法官唔政治中立咁審案。
只係如果上庭審，有問題係無論結果點，現實係建制強行通過左條例係法庭都無得宣布法例無效，只能夠講香港已經唔再係出世喺九七前既人既香港。
依家既香港已經發展為腥港鄉

民主派早半個鐘

早D罷住個主席台

到時睇班奴才點樣搶番個主席台

或者秘書處到九點鐘先開門

所有香港要獨立

保皇傻撚咗 連位都唔知邊度入就出嚟吠

佢哋呢幾日做嘅嘢擺明冇方向

好想知 議員唔開工 作為納稅人可以點？

保皇會轉場

鬼叫咁多奴才選佢地，我地可以點

轉場 唔信佢地會打架

可能有大 L 出$$$ 成一班高人後面教路

其實人力班友一早已經玩熟晒議事規則
泛民一直都識玩 係唔敢玩
係見到遊行咁多人知到自己好多基本盤都出嚟反先敢玩咁大

其實有冇得解僱立法會秘書處

呢單野泛民可能夠膽真係上法庭

有大水喉射住

建制同連登仔一樣，成日兇人報警，之後post張過期電子報案圖黎J

如果係鬼佬審嘅話應該會公正啲,會判泛民嗰邊係合法

醒乜鬼，根本喺星期六撞人地個期就係柒。

人地話我黎開大石個會，唔係涂個會，就已經搞掂你。

根本最理想係星期六早佢半個鐘開會，開住會等建制入黎，一入就問佢係開邊個會，唔係涂既會就趕出會議廳。總之霸住個場先慢慢玩，主場點玩都得。

而家就同當日梁唔做主持大同小異，同一時間開會就即係讓賽，因為一齊爭上主席枱就肯定唔夠建制+秘書+政府+保安爭

改左早半個鐘喇

而家真係早左半個鐘開
btw...其實要申請埋禁制令, 就算未必成功都好

犯民近排食左咩咁醒

涂已經宣佈左提早半個鐘開

識玩既可以涂謹申order其他泛民抬走建制

已經改早左半個鐘
不過都要睇秘書處班狗開唔開門

真係有人教路喎

不過呢d 野正常人都諗到la，撞橋真係唔出奇。

反而佢地當日諗唔到要翻兜改先證明佢地本身唔醒，要人教路

有線訪問做過內會主席o既劉健儀, 佢話冇效喎

原本下午四時半的會議，議程上保安局局長李家超會出席，秘書處二時通知委員稱改期，原因是書面問過，過半數委員同意採納內會指引、換主持，按石禮謙指示改期。民主派繼續開會，還選了主席，有沒有效力？曾任內會主席的自由黨劉健儀表示，雖然《議事規則》無明文規定，一定要秘書處代表，以及法律顧問在場才可開會，但既然秘書處發出了改期通知，會議怎樣都無效。

佢嘅point都係秘書大粒過老細

覺唔覺樓上好多傻鳩帶左視線去老屈泛民今次收左黑金先咁落力

五毛真係無處不在，講錢支共大把啦，用錢搞得掂民主黨，雜種唔駛咁頭痕

講乜都浪費時間
石禮謙開會去第二間房已經完咗

只可以講個議會假嘅

涂生咪主席囉，有咩問題

咪撚戇鳩，佢地唔收錢而好似而且咁標童，你仲撚驚。

收錢辦事，天經地義。而家話比人知佢地其實冇backup，咁先大碌。

因為之前泛民真係無咁醒

上次罷免兩個議員都要追返晒啲人工同各開支款項
佢哋不單止係人選議員，仲有返工㖭都咁撚樣

對呢班垃圾秘書處員工
更加要追晒佢哋所有已出嘅薪津

話報唔報死全家
報左死老母

建制派一定話無效架，其實依家涂有權用盡主席權力黎玩，好似誠哥79年買和黃咁，係佢早上六點唔打Golf，叫公司司機六點半親自去每個董事屋企車佢番總部開會簽名

如果經秘書通知一定比街外人知HSBC賣股份比誠哥，個deal就死左啦

然而 冇明文規定 同有明文話過左法定人數就係合法
已經好大出入

😂用咩趕，自己搬？

喇，開好左個頭，泛民做返場好戲俾人睇。
最理想既以逃犯條例做反擊起點，建制果邊堅持泛民既委員會係違法，建制自己堅持開建制既委員會仲要想霸王硬上弓，之後泛民就係議會外成立自己既議會，仲宣讀埋香港既網球場宣言，咁一直以黎批評佢地鳩做，hea做出$98000既人都應該會收聲同對佢地另眼相看。